朱凱迪 何君堯 HK01直播

垃圾何議員 唔夠人講走嬲嬲豬拍枱走咗

p.s. HK01 員工好ball! 何君堯話朱凱迪唔配做議員， 臨走嗰陣後台有真香港員工屌7何君堯話你都唔配做議員。

果個係港台節目，視點31黎